月入好撚多，想養返幾隻熊看門口

等唔到飛機了，等唔到飛機了！！
想行路去俄羅斯馴伏返幾隻熊睇住啲錢

屌你老母順便溝返個俄羅斯人類老母

馴伏多隻俄佬豹
廢事佢地唔小心行咗去支那俾人食

我係馴獸師之王！
屌你老母！我就係馴獸師之王！
走呀西伯利亞虎！

暫時計劃係咁，行得通嘅話再游去南美，
說服啲美洲虎嚟我屋企

無是咁的，零分重作

計劃嚟，得咗就叫隻熊咬鳩你

你每月俾5皮我 幫你睇住個門口

唔啦，人類咁撚渣

想試下幫熊含

有無咁撚大個口

咪好似禁樣側邊慢慢瀨

佢冇講過佢係人

你估佢係咩

又好似行得通喎

D精好似溶雪條禁樣

美洲獅咆哮唔到，嚇唔走啲柒頭

射冰精

補充蛋白質